屌你老母 你地話蔡若蓮個仔 真係好涼薄

靜係吳克儉個狗賊個嘴臉都面對唔到上個學年二十幾個自殺既學生啦屌

反華小丑，個term真係熟口熟面，証明支那5毛咁多年都冇進步過

反華小丑蔡匪之子草草掩埋
共匪幫痛徹心脾